HELP!!!! hard disk 壞左求救

唔好意思咁多位，小妹係電腦白痴黎，頭先用緊個外置hard disk，佢跟開條usb線係雙頭嘅，頭先我好似插左另外一邊頭(平時冇用開)，然後個hard disk 高噠噠噠左3聲。我都估到即刻瀨野嫁，就即刻掹線等佢cool down再插過。
然後我部mac pro就crush左唔郁，冇耐就彈左以下圖片出黎:

我排過文好多人都係用Windows，同埋完全冇圖唔知佢地情況係點，睇人地師兄介紹嗰啲software 就更加唔敢試，有冇師兄可以建議下點做。我已經即刻問我朋友借左部mac pro，同埋買埋新hard disk，麻煩大家俾啲意見，搵人整都可以，只要介紹係信得過

Push

我知可能好小事 但hard disk壞左真係好心慌

拎去apple睇下

Push 同樣情況 ，跪地求救